【日本真男神】伊勢谷友介六四撐港 ：我也支持香港市民

圈中型男伊勢谷友介趁昨日六四，在Twitter轉發朝日電視台新聞女主播長野智子的留言，並貼出英國首相約翰遜談到會向香港人伸出友誼支持之手的新聞，伊勢谷友介更親自留言：「我也支持香港市民！在現代，政府的連貫政策使社會變得倒退。日本也經歷這個問題。維吾爾族和西藏正在遭受苦難。」最後更加＃香港加油＃維吾爾＃西藏，相當有心。

入去retweet

男神

嗱，又一例子，心地好樣咪好囉，你睇香港啲垃圾奶共偽人，個個騎呢怪

等睇粉紅玻璃心碎

新宿天鵝

「假分手」掩人耳目 長澤雅美、伊勢谷友介遭爆愛玩SM

女星長澤雅美與男友伊勢谷友介交往1年多，原本有望步入禮堂，日前卻驚爆因價值觀落差大吵分手，更遭雜誌踢爆她曾懷孕，擔心影響工作而私下墮胎，幕前形象大打折扣，如今再傳她頻頻與對方透過視訊傳情，「假分手」只為掩人耳目。

原本長澤雅美和伊勢谷友介交往穩定，但根據《周刊實話》報導，一位與經紀公司交情不錯的知情人士爆料，事務所以「對事業不利」為由強迫分開，表面上看似分手，實際上兩人常靠視訊或私會延續感情，但躲躲藏藏讓她壓力大增，瀕臨爆炸階段，才會做出挑逗合作男星伊澤英明的怪異舉動。

該周刊加碼爆料伊勢谷友介個性為S型，而長澤雅美屬於M型，都享受和情人之間的「暴力」互動，她似乎也私下和朋友透露無法忘懷兩人的「閨房」樂趣，種種勁爆言論恐怕再度影響她的演藝名聲。

(來源：NOWnews)

好想畀伊勢谷友抱住黎屌